{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 꽃피는산골펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加で人数がいる場合は追加料金が発生し、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 ペットは特定の店舗以外は入室できません。 付帯施設がある場合、利用料が追加で加算され、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差で誤差が生じる場合があり、重複予約が発生すると先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンション基準が適用されます。 入室利用案内としては、予約特典、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、韓屋キッチンの客室、禁煙、カラオケ、セミナー室 、フットサル場 、チムジルバン 、バーベキュー場 、食事可能 、駐車可能 、ファミリーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加の人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "特定の店舗以外ではペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料は追加で加算されます。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差で誤差が生じる場合があります。重複予約が発生すると先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはイベントや付帯施設が状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "客室には予約特典、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、韓屋キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙の客室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙の客室もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "施設にはカラオケ、セミナー室、フットサル場、チムジルバン、バーベキュー場、食事可能、駐車可能などがあります。"
        },
        {
            "question": "ファミリー向けの施設はありますか？",
            "answer": "はい、ファミリー向けの施設もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 470
    }
}